「24歲MK妹」被中出即飛墮胎無數次：連登仔大把人幫我埋單！！

近日網上流傳，有個MK妹又被人中出即飛，問男方攞錢墮胎落仔但都被拒絕。熱心網民關心慘被當事人屌返轉頭。

不過我地連登仔同毒撚都會照埋單，大家努力讀書同返工搵錢，第時層樓同個BB都要養
條女：都有個仔女啦，唔想同你生，好辛苦。

有幾多連仔可以接受到娶佢同埋幫手養仔，但唔會同你生仔加層樓要落佢名
我諗香港大把呢啲情況，愛情真係偉大

而家儲緊錢，第時準備比條女劏

我是不會與港女結婚的

就算N手閪都想食

個閪窿一定好臭 送都唔要

今日仲係處女？

連登仔非處女唔要架喎

你地全部同我彈開
等我黎埋單

每朝清晨六點前都係

到今日，大把連燈仔信阿嬌都係

G2 P1

佢岩喎

MORE 圖

事實喎

大把港男搞埋單

買大送細其實幾抵

李私煙都有人埋單喇

香港地做女人係一件好幸福既事

Ms.Carrie

條女好似幾靚

屌完唔埋單得唔得

連登仔立正

報數，1，2，3，4，5，6，7

出發

我唔會lo

條女幅相都無幅？

who?

無圖點知埋唔埋到單?

利申連登仔

圖都無張 屌你老母學咩人開POST？

準備All in螞蟻賺錢養佢

儲緊錢，準備好

就算唔係都照要，呃自己係咪得

買大送細，但冇自己份，層樓都送埋比人

大把人等緊！唔好同我爭

點解唔做好避孕

唔埋單，搵你條水魚托柒？
就係同MK仔屌完唔認數先搵你

身邊10個毒撚9個都咁講，最後尾都係

媽咪面養人地媽咪

噴下香水都食得，但香水要你買

屌你老母 條女既圖一張都冇
學咩人開post

我願意

咁耐都冇圖睇既

排隊先

相都無

個大肚ICON幾好笑

More圖

唔屌文盲
乜撚嘢係重頭到尾呀？從吓話

圖呢

條女豬嘅話就唔係叫埋單，叫日行一善

事主圖

讓開
我黎埋單

個西臭，落過幾次仔，買大送細都大把人排隊

搵越南妹

想奶

但個西起碼臭哂有好多條仔嘅精味

十手都照奶

你呢啲埋單毒撚要有樓加結婚先準屌。
仲要帶套

如果佢係前線絲呢

有冇墮胎健康碼
嘟一嘟塊西睇下墮過幾多次

痴撚線，好眉好貌做到咁撚cheap

前列腺因墮胎過多而發炎絲打

仲正

想比佢深喉

小二，埋單

雞樣

大把人排緊隊

仲有冇圖好正

其實普通樣姐
等我黎啦

買大送細，個西臭哂，比十幾條仔前後玩齊成身精味都照埋單？

依度係咪隊尾？

真人真事
我想幫人埋單照顧佢一世人地唔願意
（月入4萬供緊樓）

認撚住佢個樣
將來笑鳩佢個老公幫人埋單屌二手閪

唔知屎眼開發咗未呢
中出屎眼應該唔會有第四次

想比人笑

之前好似有個post

那天我話過中出即飛，你答我好呀ok

埋單1Q

一般貨色 $400q

P到咁，見真人一定唔認得

愈黎愈多女墜過胎

Lm

改圖改到鬼咁都話正

回帶

有無人知FB上面個Dan Ramos發生咩事？ 好似話屌到個女仔有咗四個月肚但又唔俾錢人落仔再叫人生出黎送去家計會？

真

埋單是一種學問

咁都唔多唔少同樣子有關。

企街350$包吹

帶番個袋有幾難

￥？？